今晚又自己一個喊（17）

我陪你喊

我陪你

冇事了
好想一直
你呢？

我想一直訓 乜都唔想做

你做咩事喊？

終於上線了

冇錯

我都想
尤其呢排天氣凍

瞓著乜都唔洗煩

不推文 唔該
唔想上熱門po

畀女朋友講分手差唔多一個月
發現自己好鍾意佢
一個月內我哋不停都係會見面 office/with fd
我whatsapp佢好似好hea咁
ai都唔知前面條路係點
只係想佢知道我會喺佢身邊
同埋成日覺得佢未放低

其實我一直都在

一直訓咩都唔洗諗唔洗煩 正
可惜冇可能

做乜係到又唔講野？

想 但唔知可以點
大家好似尷尷尬尬咁 其實係咪正常 即使佢都想走返埋..
whatsapp會秒覆我 但好似好hea

好攰呀 又有啲嘢做 見到你哋打咁長又唔好意思hea覆

最近好多野諗，酒我晚晚都飲

之前有問佢拎返啲嘢 佢冇直接答
但之後又同我同friend一齊飲嘢

依加啲心事多過小丸子

唯有係咁

驚自爆
如果唔介意又有時間 可tg吹下水
@subthisway

岩岩分左手，感情上又有，對自己未來工作上既都有

做緊野，我都唔知有冇彎轉

早排不斷嘈交，冷戰左兩日分手
今日返工 返工好穩定 諗緊未來個工作方式點轉變
暫時都未諗到個方向

我都唔知改唔改到，自己屋企生意黎

冇可能Online，想諗下有冇得改一改個工作模式

我應該兩樣都有啲

...

雖然我不怕凍，但沒有另一半只會更凍

wo～ 巴打想同我爭做大情聖？
沒有你係我身邊 一年365日都係冬天

中伏

[member]南巴消失一排返嚟之後領悟到啲嘢咁[/member]